返咗份新工半個月好多不滿

本身做工程
而家轉左行
發覺新公司工作環境同埋裝備勁差
而且工時長人工低
老闆上司又陰陰濕濕

不滿就唔好返啦

屌完個老細先走